運動會當義工！辣媽「真理褲解放美腿」看光 一票爸爸噴鼻血

高雄一名溫姓女網友在臉書《爆廢1公社》分享絕美自拍照，透露小六女兒的運動會，要一次替表演的40位小朋友化妝，因此正思考著該如何打扮，「到底要不要露奶啊，有點擔心現場爸爸們會爆動...」結果到了今（28）日，原PO果真大方曬出超辣美照。

照片可見，留著一頭亮麗秀髮，又散發飄飄仙氣的原PO，正替孩子們畫臉妝，儘管穿著低調穿著黑色運動熱褲裝，修長美腿與好身材卻是一覽無遺，雪白深V美胸若隱若現，讓5千多名讓網友暴動了！

留言串狂炸樓，「是要逼死多少爸媽」、「爸爸們肯定比學生多」、「全學校的爸爸都來請妳幫忙化妝」、「為什麼我兒子國小時，沒有這種美女家長」、「今日妳最美」、「我也要當小朋友」、「我準備轉學過去了」、「保健室生意一定很好...衛生紙一整年的貨，今天都拿去擦鼻血了」。

溫姓女網友接受《ETtoday新聞雲》訪問時透露，本身今年才31歲，但已是三寶媽，大女兒小六、二女兒小二，小兒子才2歲，而這次參加的是大女兒的學校30周年運動會，這是第二次替同學們化妝。

原來去年大女兒學校表演時，原PO就熱心到場幫忙化妝，當時不少小朋友就稱讚「溫媽媽好漂亮」，讓女兒驕傲不已。因此今年又有表演時，女兒也向媽媽撒嬌表示，希望一樣能來幫忙上妝，因此今一大早6點就到學校當義工。

事實上，原PO保養得宜打扮火辣，與從事網拍業有關，至於該如何保持身材？她笑稱，真的沒有刻意節食與運動，「想瘦就要少吃！」

今次冇暴動?

地方媽媽

去個仔學校既活動都要諗露唔露奶好
台妹真係淫底

Auntie!!

31歲個女小六

未夠廿歲就中出

細路老豆，你好撚幸福呀屌

講開講
近排食早餐
成日見有個阿叔著真理褲

好彩小六嗰個係女

如果係仔嘅話...

講還講唔好貼相.jpg

幸福的賓周

咁都要諗，真係淫

與從事網拍業有關

臭雞閪癢

電子G

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

想打柒佢 咁樣衰

母女.....

好似

條女正撚到

去運動會搵sp?

淫底

會唔會比媽媽家長杯葛

有冇媽媽多圖正面

有冇正面圖？

Swag

得啦 講就夠 洗啲唔洗圖

咁開放
過幾年 母女井

仲有冇圖

正

仲未有ig

全部行開 我我嚟

好正常姐
無理由浪費

source:

你咁樣叫後面嘅母親情何以堪

真係強烈對比

我等個女算
唔好同我爭
想做幸福賓周

好撚樣衰

「到底要不要露奶啊，有點擔心現場爸爸們會爆動...」

師兄食開咩高檔野
呢d粗重野我做得啦

係台灣，個女分分鍾比老豆屌埋

點解要露奶

好狠

露多D奶世界會更和平

寶島果然叫寶島

副偈幾正，唔知正面點?

可蒙頭入閘，身型係好正但個樣怪到似外星人，唔知係咪因為開恆美肌美圖

正呀

著到咁去幫小朋友化妝

似菲傭

屌你！ 搞到扯晒旗點跑呀

漏奶咩撚關係

地方媽媽 需要愛

嗚呀。。

碌jer 先過終點

可能係執便宜女呢我好提子好酸

呢啲嘢點解可以無圖

Gay test failed
Ching你可以出返去

呢位媽媽唔夠後面既媽媽幸福

俾你都忍唔住晚晚中出啦

上面話似外星人個班，係咪食開蒙古症

蛇精女

平時睇開果班，五官比例真係唔似巴打食開嘅咁偏

我批丫批你個波

母女丼

好撚正

真係睇清楚個樣先啦 尋日係新聞雲見到呢單嘢
特登去搵佢fb 頂唔順

link or auntie?

都唔知係小朋友運動會

定係個老母多人運動會

台灣最美的風景

温靈筱

一日係屎忽鬼，一世都係屎忽鬼

如果係 777 露奶呢？

正面都好撚正

痴線
完全係女神

我屌到佢生多3個

著到咁駁乜唔洗講啦
唔知當晚有幾多爸爸耳仔被扭

無ig 得fb
Google 搵個陣 個個都搵ig

後面母親既老公已經係鏡頭外既位置幻想緊同呢個淫娃大戰緊

除左眼太大（應該p過）其他都中上啦
我屌埋你嗰份

有埋老公個樣

戰鬥力驚人

露奶促進世界和平

上網搵過，有咩問題？
咪撚清高啦

十年前睇太多台綜玩半妝有陰影

雖然港日韓都好多喬妝，但唔多綜藝咁玩

露奶就淫底
唔怪得港女有料都要收收埋埋

兒登係咁

去呢d場合刻意諗露唔露奶，最後都係露，咁都唔淫底？

開放 =/= 淫
淨係用條J諗野咪會覺得係等號

講得咁好聽，淫就淫啦開放
唔係同另一半出街呀，係帶住小朋友去有咁多小朋友，其他小朋友家長既場合，仲要明知而為之

咁都唔淫，黑警都唔黑啦

咁撚淫都話正常，cls

有人話淫底唔好咩？你都on9

香港果啲會

我係男人梗係想睇波啦
但係現實中d 有波既港女都怕撚左你地把口, 由小學到大學再出埋社會都係一撚樣
露少少就 = 淫西

你無問題關我撚事咩

open minded 都同 obscene 拉上等號
你嬴啦唉

唔好太上心

台妹 架妹 世一

嗲撚到仆街 唔講拜唔拜金先

洗錢係佢地身上 都值回票價 你都甘心

反觀 港女

是淫。

網拍唔係上網賣衫/做賣衫d model咩

Hi auntie 你個女唔錯

哇點做到

去搵下舊台綜超多

康熙來了都玩過好多集藝人落妝

香港未見過咁玩

Exac7ly

露少少就話人淫西
然後佢地就怨啲港女著得密實

醒少少用欣賞既角度睇啦
唔好一開口就話淫又話SLUT
咁搞邊有女仔想露
應該正面啲，平日讚多啲好性感好靚
鼓勵多啲女仔肯開放啲自己呀嘛
唔係邊有得睇

唔係，個阿叔真係著真理褲
白邊show大脾，一樓辣媽果種

唔好咁正得唔得

咁你真係支那呀麻
人地有自由有社保 得閒扑下野奶下燒鵝脾
又唔洗住劏房日日比支那豬SM又比港女撳係地下比人連打13巴

台妹